唉，一諗起靚女都會屙屎就無哂心機

平時係街見到既纖體美女，私底下其實又核突又污穢

咁多年黎我苦苦追求既完美女人，到頭來只係一場幻影

唉 唔想做人了

女人無論外表幾高貴美麗，舉止幾可愛都好
每日都會暗地裏爆d臭爛屎出黎
呢個反差細心d諗其實好撚恐怖

讚唔讚成都出句聲呀屌你老味

試過同女同居未
落妝 屎味 口臭不斷衝擊你感官

連登理論

即係未夠靚

真正的美人 唔會大便，唔會口臭

好彩未

唔重要，菊花都是拿來插的

你可以諗...靚女既屎唔係負面野
佢柯既屎 係香既 質感好好
仲正過你朝早份早餐

就好似D人買二手底褲咁
愈臭愈正 反而新既t back/絲襪
佢地一D興趣都無

插到成條jer都係屎

離開香港再睇睇

我做唔到
係咪份愛唔夠深？

愈靚愈屙得順
便秘個人都醜d

ha.....gay

屎味係internationally噁心
西味唔係

你肯定呢個世界無人鍾意屎味?

咁大個人未食過朱古力百力滋咩

樓主都唔識
個反差先係最正

肯定

其實你都無見過，咪又係聽人講

你真識食

咁你唔好做人啦
你老母生你出黎個陣都屙埋屎
你同啲屎一齊出黎

都唔明啲女人係咪日日含撚
個口咁撚臭都有

咁點解佢又廁所咁耐，出到黎一大陣臭味

ching想表達d咩